支持警察止暴製亂

為加強警察止暴製亂成效，所有警務人員必須每年進行一次身體檢查及體適能考試。 不合格者將不能繼續擔任工作，以確保警員有能力執法。

此外加強引入薪金較低的國內公安取代香港警察，或警員自行減薪已留任責務，為止暴製亂工作提升成本效益。